【🌋樓爆2018】又接🔥棒？淡淡呎價2.2萬接長沙灣二手劏盤

【納米樓有價】 曉悅開放戶呎售2.2萬 4年升值四成 (12:03)
文章日期：2018年9月19日

二手交投淡靜，但市區半新盤迷你戶仍受承接，中原副區域營業董事歐陽振邦指，長沙灣曉悅新近錄得中層D室易手，屬實用193方呎開放式戶，作價438萬元，實呎22694元。